一人一件為革命犧牲左既野

69開始到現在

有人為革命付出左每個週末既休息時間

有人為革命付出左自己所有零用錢，生果金，比戰友買物資，搭車

有人為革命付出左血汗，健康出黎，流血返去

有人為革命付出左身體，絕食抗議，支持戰友，企係黑警與示威者之間

有人為革命付出前途，幾多義士係前線被捕，背負住被定罪既憂慮，失去前途既擔心

有人為革命付出左同家人既和諧，每日因政見不同大吵大鬧，甚至要離家出走

有人人人人人為革命付上最寶貴既生命，一樣最不能失去既東西

呢啲事實唔洗fact check, 大家有目共睹

付出左咁多，換唔到政府既讓步，惡勢力既低頭，反而係黑社會既攻擊，部份市民既反對，連登上都有失焦既狀況，戰友之間都多左爭論

的確，係非常灰心
但係失望，絕對不能夠絕望！

大家付出左咁多之後，真係甘心生活回復到以前一樣，過返所謂”正常”既日子？

要大家講付出左啲咩，並唔係比大家拎光環，而係要不斷提醒同路人，由69開始，戰友付出既所有野都唔可以白費！

每一滴汗水，每一滴淚水，每一滴血，每一條人命，都唔可以白白浪費！

一定腐敗政權跪低！
光復香港！時代革命！

推

脂肪

瘦左幾磅

全民運動日日日日日

戰佢老母閪！
寧願戰敗都不要坐以待斃

寧死不屈
搏盡無悔

光復香港！！！

大家每次遊行比平時行多左幾多步呀

成個月都無乜賺過錢洗錢就多

睡眠時間

時代革命

不自由！毋寧死！

冇份做義士
唔敢講自己有犧牲

區區年假 小事 我哋繼續努力

暫停左搵工

好多裝備拎，次次出黎都係直接留低打boss 個段時間冇去遊行

陪2個孩子

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

就算失望 不能絕望！

胃口

推！

我地犧牲咩都無所謂
我地最唔可以犧牲既係我地個家
香港

陪老婆同個女嘅時間

唔會話你犧牲
係有責任

當你無左言論自由，無左選擇既權利，你搵到錢都未必會過得快樂

相反，如果可以推翻政權，推翻地産霸權，香港人要過開心既生活，需要搵咁多錢咩？

辛苦你喇巴打，有需要幫手出聲！
我同連登巴絲一定好樂意支持

呢樣真係補唔返。。

不過如果退落黎，就所有野都救唔返架喇！

唔好咁講，每個人可以付出既程度唔同
辛苦哂，繼續加油！

繼續努力！
年假有得同戰友一齊出街，不知幾撚開心

時間 工作 金錢

生於亂世 有種責任

手作精力

可能過多排搵到份更筍既工呢

負重行
各有各做，有人行，有人打

每個有份出來既學生都犧牲哂成個暑假，明明個個都可以喺屋企打下機 睇下劇

呢樣真係犧牲大。。
唯有等佢地大左，再話佢知爸爸當年為香港做過咩事

漫節有兩日冇得去出cos, 同埋有啲party都冇去到

肥屍大隻死港女
呢兩個月跌磅跌到痴線，gym都唔洗做
手足加油

就職機會
自由風險
旅行
家庭關係

Whatever it takes

正能量

為左孩子有更好既未來
撐住

光復香港！時代革命！

Dissertation

光復香港
時代革命

女朋友

做律師

因為政治野同女朋友父母反面
無咗條女

令我發夢係前線更無包袱

光復香港 時代革命

減肥事少，健康事大
注意健康呀

愛情 依家越走越遠了

性慾，日日望住林鄭反胃

所以無撚得退呀

手足加油

社工實習 乜撚都搞到半桶水，完全無心機做野

屋企冇晒遮

禮拜一至五返intern
每個禮拜六日都留返俾香港
試過一至五夜晚仲會去派傳單

同老母政見不合嗌咗交

友情

第時等個女大左，再話佢知爸爸為佢為香港做過咩
如果宜家唔做，只怕會影響埋下一代

當你唔知為咩事要支持落去嘅時候，可以睇下v 煞嘅演講

“Good evening, London.
Allow me first to apologize for this interruption. I do, like many of you, appreciate the comforts of everyday routine, the security of the familiar, the tranquility of repetition. I enjoy them as much as any bloke. But in the spirit of commemoration, thereby those important events of the past usually associated with someone’s death or the end of some awful bloody struggle, a celebration of a nice holiday, I thought we could mark this November the 5th, a day that is sadly no longer remembered, by taking some time out of our daily lives to sit down and have a little chat. There are of course those who do not want us to speak. I suspect even now, orders are being shouted into telephones, and men with guns will soon be on their way. Why? Because while the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power. Words offer the means to meaning, and for those who will listen, the enunciation of truth. And the truth is, there is something terribly wrong with this country, isn’t there?
Cruelty and injustice, intolerance and oppression. And where once you had the freedom to object, to think and speak as you saw fit, you now have censors and systems of surveillance coercing your conformity and soliciting your submission. How did this happen? Who’s to blame? Well certainly there are those more responsible than others, and they will be held accountable, but again truth be told, if you’re looking for the guilty, you need only look into a mirror.
I know why you did it. I know you were afraid. Who wouldn’t be? War, terror, disease. There was a myriad of problems which conspired to corrupt your reason and rob you of your common sense. Fear got the best of you, and in your panic, you turned to the now high chancellor, Adam Sutler. He promised you order, he promised you peace, and all he demanded in return was your silent, obedient consent. Last night I sought to end that silence. Last night I destroyed the Old Bailey, to remind this country of what it has forgotten. More than four hundred years ago a great citizen wished to embed the fifth of November forever in our memory. His hope was to remind the world that fairness, justice, and freedom are more than words, they are perspectives.
So if you’ve seen nothing, if the crimes of this government remain unknown to you then I would suggest you allow the fifth of November to pass unmarked. But if you see what I see, if you feel as I feel, and if you would seek as I seek, then I ask you to stand beside me one year from tonight, outside the gates of Parliament, and together we shall give them a fifth of November that shall never, ever be forgot”

有幾位犧牲左生命
好多受傷，犧牲前途
其他真係何足掛齒

三四千蚊
汗水同脂肪

光復香港
時代革命!

預左無得退
一齊進一齊死

原本好開心既18歲暑假

第一場夢之後 原本極白既我
左手換皮換左半個月 變左黑皮

push

負出咗咁多，轉個頭比人話收咗錢，比人指使

仲屌個識咗十幾年嘅好朋友 話佢港豬掛住吃喝玩樂
我諗以後見到面都會有啲尷尬

女朋友 朋友

比起烈士同比人拉左既義士 碎料

補吾返都要做。。。
有事發生就3-4點休息，整左第一浸文宣/backup先，然後7點扮工。。。
平時1-2都ok 既，係有D累啫

但係同前線無L得比
無論你做咩都好
不割席

前途 錢 家庭關係

學業 希望淨係炒一科

有咩驅使你咁撚熱都出黎遊行比黑警打呀？

係愛同責任呀屌你個閪

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

Pt請假同調更
同屋企人炒大獲
情緒起伏不定

諗返以前自己放暑假都唔知做左咩柒

發夢行嘅路會多過遊行
真係有瘦到

所有嘢都係有意義 , 呢啲我會叫付出 , 唔係犧牲

冇心情做其他野 自己原本要做既野都用少左時間黎做 甚至冇做到

但我覺得值得

乘機脫下毒，見下好勁正既港女

大家犧牲咗咁多，記住拎返屬於我哋香港人嘅嘢

一齊上
已獨不回

幫手推鐵欄既係咪就係你

生理時鐘 日夜癲倒
腳 有排著唔到短褲
脂肪 但本身已經瘦

不過都係小兒科！！堅持到底啊

黑皮豬
唉我都係 兩節色 一日曬傷左過幾日甩皮

臺灣人 就要飛去香港第二次啦
大家一起繼續下去呀
When dictatorship is a fact, revolution becomes a DUTY.

fresh grad集中唔到搵工

都唔知叫唔叫犧牲
燒多咗體
用多咗錢
瞓得少咗
冇追過番
打少咗機
我諗大家一樣

係你既始終都會係你架！
之後再黎過，呢刻一齊繼續同戰友努力

真，輕得勁快

啱啊，至少今個暑假做既野有意義

小事，為革命從來唔計較
況且大把義士犠牲得更多

犧牲左
放假時間
休息時間 (日日訓得唔好 唔夠訓)
少少錢
汗水
犧牲埋同自己有機會發展既對象
(69開始就慢慢淡出左 冇時間搵佢 我應該會孤獨終老)

其實我只係犧牲左少少 又算得係d咩?

生於亂世 有種責任

情緒

推, 光復香港 時代革命

聽講遊行好多單身港女好熱血

一個大學同學，兩個小學同學。
應該以後再見不到了。

一位朋友在魚蛋之夜入獄。

發夢買嘢同捐錢，加埋應該過十萬。

但對比起其他人，算什麼。

你答我，係好事定壞事

咁仲係咪叫愛情

時間, 金錢, 不過值得
香港人性光輝繼續照耀

塊面 比警犬毀容

份工 半個屋企

即刻縮一縮

Push

達哥
港豬兄弟
深藍老豆
一切都係值得嘅

不如開post講賺咗咩

身份認同 喚性人性

加油呀！
不過真係要搵時間放鬆下抽離下，之後再入返隊

主權在民

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

都試過屌撚過啲fd掛住玩，應該一世有條刺

笑左
Ikea 29蚊好高質

光復香港！
時代革命！

放棄左電兢既路...

冇去到旅行 曬咗$5000幾

印呢張去元朗遊行都正

5條人命
1隻右眼

女仔人家多左條疤係臉
做既工作係靠樣搵食仲未拆得線
成個月既job冇哂

就咁話

一切都唔係革命既錯

我地犧牲既切都係共產黨既錯
屌你老尾還翻啲時間比我呀習近平

冇咗份工 不過救得一個得一個 值得嘅！

其實最大犧牲應該係精神

每個星期唯一一日既假

請問你電話有計算你呢兩個月行多左幾多步

大把巴絲同你一樣，you are not alone 撐住

皮膚變黑
一個識咗8年嘅朋友
今個暑sem暫停咗兼職

好似已經6條人命

係

出黎遊行，你會賺到更多朋友

同意
所以唔可以白白犧牲！

份工

我份工
女朋友
時間 金錢 精神
但生活得比69前開心

我唔覺有好多人灰心喎
唔想打飛機，唔想做驕兵，但係我覺得依家勢頭好好，禁住政府黎揪
我知五大訴求一樣都未成功，但係我見到既係全世界開始睇清港共幾咁腐敗無能，好過佢一開波話撒回就完事。雖然未必可以將依個垃圾政府連根拔起，但絕對可以趁機清理下門户，趕走啲又要奸又要廢既人
而且政府已經淪落到要出黑社會 (仲要出完都無用)，佢仲有咩棋可以行？

脂肪遲下再賺返

黑左兩度

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

小妹白滑嘅肌膚

兩個月代通知金即走

冇瘦過

你今年同咁多手足一齊過，唔開心咩？

戶囗得返幾十蚊

監獄入面有無得睇電視報紙?
唔知梁天琦見到我地而家咁會點諗

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio

錢

相比企係最前線/被捕/犧牲咗嘅義士/烈士
我嗰啲唔叫犧牲！

黑皮都好有魅力

出年出生率會驟降

辭咗職 公司高層藍絲

一隻錶
兩隻牙
三四千蚊
洗錢最多嘅一個月

對住D白衫舉

4 5月會急跌

把口生係人地到
唔緊要，我地繼續努力！

自己知自己做緊咩事就可以了對得住自己比一切更重要

冇左同屋企人嘅關係
全面破裂
做個fd心仲有條刺，永遠唔可以忘記佢講過既說話

大家加油

一倍
平時行一萬步
69 616 714 721每次行咗二萬有多

可能佢會有一日覺醒呢
無人知既

真係！之前幾努力減肥都冇用，呢兩個月突然瘦咗10磅！唔知關唔關瞓唔好事...唔怪得啲人話失戀會瘦啦

真心 玩到就黎負資產
不過都覺得值

願在山頂與各位手足相見
光復香港 時代革命

我相信場仗贏咗 就會係呢十幾年嚟最開心既暑假

豬朋狗友
換來真心戰友

請問你做過咩黎會高到？
應該大把師兄想知

開個post比巴打們寫心聲，再print個post出黎當係信寄比佢有無得諗

碎料唔係犧牲呀！
掃地都係觀眾啦

一出世就已經對我好好嘅契媽 斬咗纜

文宣戰友辛苦哂
一齊各有各做

無付出什麼，只係時間同金錢

本身身體有事對陽光敏感
因為6.9 6.16 兩次遊行 曬得太耐太陽 結果舊病復發
醫生叫我唔好出咁多戶外活動
但係為咗香港 點可以唔出?

大把巴打無革命都炒幾科，無事既

揾個同聲同氣 肯同你出黎嘅啦

放鬆啲，好多朋友戰友陪住你

個個都係講呢樣
睇黎係文宣新方向

一齊三年嘅女朋友

心態好

女朋友...
上完前線發左佢脾氣 就無了

犧牲左同全家人嘅關係 算唔算係大犧牲？

自問對比其他人付出完全唔可以自稱犧牲

x2

同警犬男友分手

利申：我係零仔一名

生命誠可貴 愛情價更高
若為自由故 兩者皆可拋

我錯過左見我嫲嫲最後一次嘅機會..

睡少左，搞到一至五攰到仆街。
少左時間做Freelance，賺少左。
但我覺得值。

錢,女

遲下再做過
但香港無得遲下再救架喇

犧牲咗時間去聽官員廢up, 睇何妖做大戲

三上。。

遲下再賺返啲脂肪

唔緊要，大把連登絲打人靚身材好！最緊要係會陪你去發夢！

加油

69到依家冇返過工了

學業 (小事)
係入五到大學姐 都無咩所謂

感動，多謝臺灣黎既支持

Up

Fresh grad唔洗咁急搵到工既
好似話遲下有份好既會請你

Push多啲港女出街嘅好方法
夢遊啲女女都好正㗎
個個手長腳長身體健康 中氣十足又跑得快

功課

所以一齊走落去

我都係
完全冇心機搵

辛苦你，我地一定要堅持到底
要為各位義士撤銷定罪

我算最少
捐錢, 汗水

Keep Calm
And
Fuck the Government

犧牲左一份暑期工 崩左一角牙

Cat:You don’t owe these people anymore,you’ve given them everything.

Batman:Not everything, not yet.

本身plan好哂星期六/日去海灘玩。之後要遊行，由6月中遊行搞下搞下到依加都未去又要夾埋fd放假時間，結果次次佢放假都去左同我遊行

大家頂住！！！

我無野講

而家唔做 以後係做唔到
d人見住警察打人唔理 開槍射香港人唔理
放走打人唔理
黑社會走出村無差別殺人都唔理
佢地發表個人意見 當人地講出佢錯處佢就叫人唔好同佢講政治
然後佢又再發表佢政治理論

巴定絲先
巴就叫型，絲先叫毀容

Grad trip
去左幾日，日日夜夜都係追po
根本冇心情玩
之後612見到佢射左150粒煙
613就即刻買機票返香港

達哥

比同事問我做乜瘦咗係咪想溝女
真係屌一聲唔通同班廢老藍絲講我比狗追一個月跑咗一世嘅份量

男朋友

支持你巴打

畢業到依家都未搵工
好驚返工就唔可以成日出黎

無打過機咁濟

脫毒

六月果排活動多，個人又灰，唔食野又成日郁，瘦左4，5kg

無，反而同啲已經無咁緊密既朋友connect左

聽講今年暑假，香港遊行係全球最靚既景點

唔可以白白犧牲

我都係

如果本身發育期 一個暑假狂高唔出奇
記得以前中三四暑假過後啲男仔完全唔同高度

打都打得唔開心
個心硬係好似覺得有嘢未做完 唔應該浪費時間打機咁

GPA

达哥

聯署制裁香港政府發動恐襲

建議物資站要有除疤膏

東歐旅行

如果輸左 點對得住呢啲犧牲

所以我地一定要贏

絲打 加油 我都係

仆街政府

一定要普選！

祝老闆你遲下生意興隆
連登仔都可以幫襯你架

不普選不散！

我都係 一個月瘦左成十幾磅
之前特登減都冇瘦得咁快

我要放暑假

打機時間無左

遲下有筍工

家庭

無咗個未婚妻

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

希望大家睇完可以幫推

休息時間

［長文但值得睇］就算失望，不要絕望

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

如果無革命，唔知巴打們啲 精 同 神 會去左邊

算唔算打多份工

溫書時間

一定要贏！

絲打加油！

家庭關係

推
放暑假嘅時間 不過會繼續

多左戰友既感情

賺左

同老豆既關係

平日vs遊行日

另外課金左幾千銀

酬勞係自由同民主，值得

減肥大計
以前行一兩個鐘就攰，
依家行8個鐘都冇事

老母（深深藍）同我割席
犧牲屋企一家人去玩嘅時間

其實最對唔住係 我有屋企負擔唔可以去前線
每次行完一定好內疚
前面有一班人打仗
我就番屋企睇小朋友
I Love HongKongers❤

光復香港 時代革命

情緒，注意力

一把縮骨遮、二千幾蚊
我遞把遮出去果陣講左句「冇左把遮算得啲咩」
相比其他巴絲，我算犧牲得好少
多謝各位

未必係灰心，但真係有一種唔知下一步係點既感覺
都有好多戰友因為唔知727 728點做，而無所適從

所以先想提大家，我地咁辛苦走到今日，一定要一齊諗下計，一齊凝聚力量走落去

少左時間陪個仔 夏天星期日想同佢去遊下水都唔得 仔 爸爸愛你 為左你的未來 撐下去

錢
仲係學生，暑假要自己part time 揾錢，6月7月已經因爲遊行示威冇返好多日工，之前又幫手買物資
窮可以捱，中共唔可以忍
我仲有成條命同你玩

晚晚都落去貼野 晚晚都點幾兩點咁
淨係顧自己都開始吃力了
不過就算裝廢27都會出
屌你林奠

放低電話加油

first aid個陣冇得用除疤膏啦
個陣仆去私院縫左十針八針希望之後條疤唔好太明顯

黑少少都大把巴打狗衝

絲打無人要的話，我要你

去旅行啲錢
不過好值得

Sem break

老老竇竇 依家形勢真係有黎明前的黑暗個感覺
港共d遮醜布一塊塊咁比香港人扯開

壞左既政制 黑警 紅媒 到黑社會，就算聽日話撤回，香港人都會記得呢堆維穩手段一世，之後冇可能再溫水煮蛙

依家係星期一至五都訓唔夠，星期六日無時間處理雜務

繼續努力堅持！

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

我都暫緩左好耐 仲要抑鬱重左
攰到連屋企人嘈交都懶得應

如有需要請出聲

記住 我無野講，我要見律師

錢？時間？情緒？
其實都唔算得啲咩
淨係好想同大家一齊贏

push 為大家打氣

錢同工 不過唔緊要
錢無左可以再搵 屋企無左就乜都冇哂！

冇左份工 宜家失業

光復香港，時代革命！

皮膚
日日mon住消息 放假又行 皮膚差咗好多

光復香港 時代革命
釋放義士 屌你老母

我教結他，好多學生係高中至成人
呢班人好多好熱血
而且我同佢地上堂多數係星期六/日
我有好幾個學生直頭 6 月到而家冇上過堂
老老豆豆收入大減
好在我本身經濟負擔細

收入減少
咪練吓結他增進吓自己
我知自己係社運能夠參與到咩地步
和班非遊行
要籌錢出錢
要物資比物資
要計諗吓計
Fb ig share 野
已是我能夠做到最盡

雖然間接影響到我收入
但我依然好 appreciate 比我勇敢既人
我甚至已經諗緊自己好唔好轉行
但對於整個香港既下一代
我個人收入只是一粒微塵

6月中個個星期都出去發夢,忽略左屋企陪左我10年既寵物
無及時發現佢病危,6月中RIP左
一早有準備佢會隨時走,但無諗過咁突然

犧牲咗條女

狗也不屌

失去係有，但確實得到更多，更好....💪💪💪

少左2隻都仲咬到野既

好撚好笑

條路慢慢行，唔好咁抑鬱

堅係訓小左！

男朋友
坐緊

都係果句，有需要就出聲

到時見
宜家727 728見住先

我盤生意

精神健康
每次睇到義士受傷，有烈士犧牲自己生命，義士們因為怕比人拉而要逃到台灣
又睇到黑警同港共嘅黑暗面，覺得好似無乜希望，搞到抑鬱嚴重咗

但無因為咁而絕望

呢個真wwww

賺撚哂

擺工!! 夠姜一齊炒我地, 你去我屋企捉我返工你就係暴徒!
唔通等到週街黑先擺, 死晒啦!

返工係咁掛住追post碌facebook，每個星期出到嘅都出，係得上水果次唔敢出，但黎緊元朗都會照出去，無左2個識左10幾年嘅所謂好朋友，但我覺得呢d全部都唔叫犧牲，可以叫做覺悟。
我唔係勇武JJ，抗爭路愈行得後成本愈大，但我反而開始覺得我地點都一定要出黎，"不自由 毋寧死"..............

本身就對屋企人無咩感覺 淨係識批評

辭撚左份工5月尾LAST DAY, 果陣都知69召集緊, 所以都唔搵工住, 有野餐就野餐, 到而家仲未搵

開遮陣遊行

爺爺淋巴癌末期復發，禮拜日去左遊行，無係佢意識清醒仲講到嘅時候探佢佢依家插曬喉，講唔到嘢，淨係比到啲反應。

比我媽屌話我去遊行去到六親不認

付出最多既係前線 義士 烈士

無論最後結果點 我地依班香港人

一世都唔會忘記 2019年6月7月既事

你係咪行得唔夠遠呀
下次行完再由頭行過

香港人加油！

建議大家睇下Winter on fire 學下

集中5大訴求 1.撤回逃犯條例，永不重提 2.撤銷612暴動定性 3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究 4.全面實行雙普選 5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲) 光復香港，時代革命

下個會更好

返工就要睇連登同tg，好怕miss咗啲資訊

放工放假就要出去，每次放假都係遊行同整連儂牆

晒9哂

屌個個都減到肥
係咪得我日日發夢都無瘦到

以往同老母都少傾計
佢持中立冇乜意見
不過佢唔比我去遊行
同佢就係咁爭論
不過佢係因擔心我先唔比
依加每晚傾計都係由遊行反送中去到身邊大小事

係邊係邊

我呢刻未死 但我願為革命而死

買物資買到差6000蚊卡數

精神健康
已經排緊期睇counselor
利申 無睇2年有多

無左份工就嚟

太多啦...
時間金錢健康，基本上未試過訓得好

但收獲仲多
可以同大家齊上齊落已經值得
要攰就一齊攰
總有手足俾我地犧牲更多

光復香港！時代革命！

講真，堅fit左

巴打，辛苦了我諗你爺爺都會明

犧牲返工
利申 份PT得返星期日

你答我
遊行定海灘玩正啲

Re-take 左2 科

畫家 佢為香港 有病照出

佢地唔理係佢地既事
我地繼續加油

光復香港🤝

本身都打算暑假搵 依加暫緩左

犧牲咗啲智障親友

光復香港

你咪話你係想溝女

有好多奶左嘢既義士有需要過我 例如台灣團友

黎緊想搞個幫下無出事既義士整個funding
不過程序手續各樣嘢好難處理

Fresh graduate, 買物資買到無錢
工都無心情搵，畢業旅行都無心情去。

好撚多好正既勇武巴打等緊你

時代命運黎

一個藍絲，一個偽中立朋友

光復香港 時代革命！

同老闆嘈交犠牲左份工作，但值得。

行咗半條藍色線 仲要來回 你話呢

直達終點

沙田一役比隊員TK左一下個頭
不過兵荒馬亂我唔會怪任何人
請左好多日假 好彩老細體諒仲叫我小心d
同父母嘈過好幾次
但其實佢兩老都係好關心同擔心我
最後
光復香港 時代革命

Same 本身仲諗住暑假儲下錢

但換到你一生人最有意義既一段經歷

眼淚, 汗水, 腳力.

巴打，喺你細個嗰陣時老豆老母都係全職返工？好少湊你同你接觸？
我老豆係咁，所以都同佢唔係好熟
我老母就師奶嚟，日日湊住我，關係好d

唔洗驚，一定會。。。
到時就盡力啦

瘦咗6kg 明明我想增肥架嘛

脫毒不遠而

10磅左右
由初時覺到好疲倦，到而家每週最少一行
五大訴求 缺一不可 香港加油

呢個真
遊行連埋發夢成日唔食野都覺得無問題
覺得食野浪費哂啲時間去幫手

旅行有得再去
香港無得再救

頂撚住

加油！撐住！

最新減肥方法

有一個仆街政府

咁應該好彩我係巴打 無後悔

犧牲左同朋友嘅grad trip，去左一日就返左黎，同佢地講嗰陣有少少愧對佢地，因為佢地真係好用心去plan每一日，幸好佢地諒解同支持，嗰陣開心感動到喊。

早少少知道，好過變遲下搞離婚
撐住

69 到而家逢星期日都出（利申：六天工作）
平日收工出過幾次
真係好倦

正宗 Fact checked

皮膚黑咗好多令脫毛進程慢咗
瘦咗

感恩家人、伴侶、朋友、同事都好支持
大家都要繼續加油、堅持！

真係全民運動

靜坐

坐到腳痺

付出都要睇每個人既本錢
唔洗內疚，各有各做！

無啊個户口空左

我係足球員(雖然係業餘但係我態度好認真
得閒會玩下league
喺球隊一直都唔係正選
有時甚至連名單都無
呢兩個月因為發夢我再去唔到練波
而最近難得有盃賽可以俾我擔正
我都選擇出去發夢
但係我無後悔過
因為我喺度發夢每一次都係正選上陣
每次都有啦啦隊幫我打氣
我感覺到大家好需要我

美資奶共公司，高層係大陸人， 呢排請假多左，多incident, 被focus，又要幫d 細頂，夾中間; 屋企全深藍，會鬧交，關係差左好多；女友係我討厭政治嗰類人， 但會屌示威者搞亂香港; 朋友同事大多有其他passport , 有事第一時間會走， 覺得我係傻仔

比起犧牲 我覺得我係呢兩個月 見多咗人 分析多咗好多事 雖然自己一個時會絕望 但每次遊行見到有咁多同路人都係會好鼓舞
最記得有一次要朝早6:00出金鐘救戰友 係好眼瞓 但知道救到嗰下真係好想喊 身邊一齊嘅戰友都一齊放下心頭大石 所以對我黎講 比起犧牲自己嘅嘢 最重要都係 一個也不能少

可能你把遮幫前排兄弟擋埋子彈添呀

小事革命仲未成日

自由無價，物質上的犧牲都是值得

感撚動
你個仔第時一定會明架！

同烈士比 所有野都微不足道

成功

長期抗爭

幾百蚊搭車錢

無話犧唔犧牲左d乜
咁後生20幾歲
錢可以再搵過。但自由無左就無左
諗起自己對落仲有個5歲 姨甥友同姪仔，
唔想佢地重蹈我地覆轍。
雖然唔知最後會唔會成功
就覺得做所有事都係值得！

時代革命 光復香港

要休息下呀巴打！
唔洗一次過用哂啲力，長跑黎
加油！

原定要減脂 不過大敵當前 我要食多啲野先有力打狗
又同好多人一樣 都dum左好多錢出黎
不過我諗犧牲得最多嘅係安全感 我日日都好撚驚 見到狗車直頭急腳走

錢

e家冷氣都冇錢整

私院已經好好多，公家可能3，4針幫你是但搞掂

祝絲打早日康復，疤痕唔見哂

請排隊

今年遊行景色比全世界更美

無撚犧牲任何野，仲俾我發現，我團火仲未熄，同埋我地都唔想身邊既兄弟姐妹有事。有乜野事，我呢個半中坑70後幫你頂住先

逢星期一至六反工
星期日就去發夢

No day off

區區幾個周末去散散步
小事啦 繼續出黎都得

想當年既sem break應該無做過一樣有意義既事

比返啲信心同動力大家

要革命成功..
最重要要有人犧牲性命
仲唔單止一條半條命，要幾百人以上
先有機會成功

捐咗10皮幫人睇醫生
dllm死黑警

話明叫雜務就唔洗急

幫手推

就算失望 不能絕望
只要一息尚存 我們絕不放棄！

變左金句

過20000都係遊行

錢 要搵學費仲未搵夠

時間 少左陪屋企人朋友去玩

關係 同屋企人以外既親戚割晒蓆

加油呀

[好撚攰呀]放假係屋企涼冷氣打機唔好？點解要走上街咁辛苦作賤自己？

友情親情

多謝你

我都唔係太記得

冇時間去做gym
去抗爭
結果肥咗

冇左同屋企人既關係

你會咁樣諗，已經比好多人做多好多
繼續加油！祝你遲下多學生到飯都無時間食

無左份工

罷 工

女朋友都無撚埋，好灰心

革命才剛開始呢

精神
前排真係有一刻覺得自己就崩潰 想搵社工嗰隻
但好彩咁啱有得放大假
去個旅行 喺屋企休息下
呢家精神哂可以繼續行落去
所以大家點都要搵時間休息下

行完再行過
再唔係推下欄

只係少少休息時間 同汗水 好少事 不足掛齒

無左張卡

所以一定要為義士撐落去！撤銷所有定罪！

p

我都暫緩咗 廢事開始翻工冇耐就係咁請假

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

你可以話你冇犧牲
但唔可以否定你嘅付出

呢個月冇好好食飯，冇乜休息瘦撚左好多
朋友發夢帶豬咀戴得多，vo2max高左
有時覺得帶上癮，想買一隻去運動場跑步

係邊位巴打，快啲出黎道歉！

以前啲西褲著得番

呢樣真
原本你既生活只會按既定既程序落去

體能黎喇

射撚爆個政府

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

雖然人不在港，
但由朝到晚都關注緊香港情況，
食唔安訓唔落，
日日都同fd講好想番香港
而衣家打緊字既我，
過幾分鐘又場考試要考
但我完全無溫過

唔敢講有咩犧牲，
我人在外地都比仆街政府搞到咁既L樣，
何況係喺香港既真．香港人

香港加油！！

真係瘦左10磅

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

好多事都係今次之後先會諗，先會接觸到

幾歲大嘅仔女
已經可以解釋
話政府唔啱, 要寫啲唔啱嘅規矩 落政府本手冊度

寧為玉碎,不為瓦全

為左下一代

錢同時間
為左香港 呢啲都係小事

召喚識整冷氣既巴打

6月到宜家冇返過工
日日5點幾先訓

革命no day off

繼續出

錢,假期,精神,膝關節軟骨

失去左休息時間，失去左少少錢，失去左少少工作機會
不過我得到更多

會繼續努力

一皮retake費

明明個個都話瘦左

錢，家人關係，仲有身心健康，不過值得，如果政府肯回應五大同埋令香港變番一個自由ge城市的話

你可以哭泣，但不要洩氣。你可以悲傷，但是不要放棄。
from English Tasi

唔好話係犧牲，應該話係付出，活喺呢個社會就有責任去付出
錢，而家冇左幾千幾百唔緊要，冇左可以再儲過
自由冇左，第日就算比幾千萬幾百萬都未必搵得返自由

好彩有4000幫補下

休息下，抽離下
之後再入場

應該有tbb

幫推

全民豬咀

幫生推

由細到大識左20幾年既朋友

應該有好多人想要你做爸爸

係警察朋友

一齊撐落去就唔洗如果！

近兩個月冇咗幾個朋友，當中有認識超過三十年，不過我唔覺得係犧牲，因為呢幾個唔算係人，佢地盲撐政府、盲撐黑警，仲日日流連香港G報、港人港地呢d垃圾群組，睇CCTVB假新聞就話警察做得好，連21/7元朗單野都話警察做得好，村民係因為家園被人搞，四圍打人都好合理，被打既都係搞事份子.... 我試過唔止一次忍唔住向呢班垃圾朋友破口大罵，最後都係忍唔住，全部老死不相往來，但我絕對唔覺可惜，同呢班垃圾做朋友只會拉低我水平，恥與為伍！

望一望支那就知

時間
精神
心力
希望

派左去邊

紙版絲去唔到前線 唯有出錢，希望幫到手

好事

無搵工，就嚟乾塘，希望盡快搵到

一定， 我哋就好似二戰時候嘅英軍咁無論喺邊度打都絕對唔會放棄

我們將不惜一切犧牲保衛我國本土，我們要在灘頭作戰，在登陸地作戰，在田野、在山上、在街頭作戰，在網絡，在文宣，我們在任何時候決不投降，即使整個香港島或大部分土地被占，我們饑寒交迫，我們所有義士也將繼續戰鬥。

SAME

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

遲啲會有掛 我相信 之前儲落嘅錢仲有啲剩

我覺得冇犧牲，係賺左，令身邊更多人覺醒。

人工、時間、健康

同意

將所有腐敗搬哂上枱！

犧牲咗weekend時間同少少錢買物資/印文宣
但我覺得好值得
身體仲健康咗

我淨係知有人人人人人人作出既犧牲，人地只係好冷血咁當數字去睇

健康 大病左一次睇左成千蚊醫生
時間 返工收好夜晚晚唔夠訓 返工前都去文宣
一星期返6日 咩朋友屋企人都無時間見

但無瘦過我dllm

無心情 無食慾
不過為咗香港唔緊要

真 每次野餐/遊行都冇胃口食嘢 郁動又多左

每個weekend

一兩萬港幣

一個當差ge好朋友

就快溝到條女
但發夢左成個月
冇時間理過佢
比人食左

All victories inevitably come at a cost

瘦左勁多。。。由69開始乜都食得勁少 完全冇胃口食野 7月開始慣了

點解我淨係瘦得一磅都冇

星期六日去玩嘅機會
唔敢訂機票

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

身體同精神，但場仗未打完

一個frd
唔到大是大非都唔知佢變左中立大愛撚
好彩其他frd係正常人咋
依家成班frd都唔敢同佢食飯
驚一講政治野就忍唔住打鳩佢

我都係壓力大就會暴食

被政權逼死既同胞

精神狀態

錢 時間 肥膏
成個月咁打法fit左好多
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

屋企人

人生最後一個暑假

瘦左幾公斤

一出去唔覺攰唔覺餓

我非常樂意捱一陣
衰起上黎轉行
老老實實
如果唔係自己仲有學生，同埋有其他 music related 既 freelance
我自己本身都冇乜心機玩音樂

追少陣無所謂既

無瘦過就要繼續喇

遊行就有機會了

繼續行！

放得最有意義

辭左工 到依家都未搵得返

捱多陣，好快有份好工

自69，每星期日放假拍拖都係遊行

個個星期幾十萬人陪你地拍拖

屌，我都係

[長文]人生最重要的選擇題

講得好，我哋不能絕望，爭取雙普選我哋就搞掂了！

我由小到大都係泳隊，曬咁耐都冇黑過，呢排日日發夢都係咁，搞到成日俾人笑白皮豬

走果陣通常可以執兩把走

冇退路 香港人永不放棄 加油！！！

藍屎朋友

工都辭埋

錢銀行得返200蚊
前途工又無返學又無返
愛情
友情
親情
汗

幫手拎物資政

其實我都覺
都係希望有日革命成功可以大家放低裝備飲杯酒
咁就已經夠

畀人趕出屋企

幾十萬兄弟一齊飲返杯

膝頭

分咗手
ex bf明明聲稱係黃絲，但我覺得佢講啲嘢好冷血離地好撚難聽

都冇心情

單身勇武巴打出出黎

你咪話係呀,你係咪有女介紹比我先

屋企冇左好多把十幾年前買落既爛遮
瘦左幾磅
冇賺錢,反而洗左好多錢

呢幾日都四出見工

打飛機的時間

寫畢業論文時間，精神折磨，睡眠質素，睡眠時間

無左好多錢 買物資同平時洗費搞到我得番60蚊
同埋發夢去左前線兩次
我諗有機會會無左前途掛
應該唔會拉鳩到我既
包撚到成個isis咁

推倒政權後再賺過

加油巴打

我 無 野 講

每次遊行完都會有小病

付出時間，汗水，金錢，關係
但無後悔過

好似冇付出過

同fd發完夢就去食野
一係放題, 一係食日本野
食番哂d運動量

割左班10 x年的朋友，係大是大非前仲覺得狗隻無辜，好慘呀。（我都不知叫不叫係朋友）
發夢識左個男仔，再識埋佢身邊10幾個熱血青年。

由一個人發變左齊上齊落。

一個去，10幾個返

好後生呀巴打

其實冇
仲有賺
賺隊友
一種自我價值同意義

頂住各位同路嘅香港人

幾個好多年既兄弟
一啲去咗做白衫狗 一啲一開口原來係藍絲
俾我一次過睇清楚邊啲係朋友同兄弟

健康

612中完催淚之後就開始發濕疹，愈發愈勁，愈嚟愈大撻，而家全身冇乜好肉，面都爛埋，灰到爆

一班港豬朋友

已經習慣左個個星期去

可以請你食飯

錢。同時間

7•1前去左十幾日旅行 但係跟本完全無心情玩 覺得自已好似抛棄左一齊發夢既兄弟

有無睇過中醫

返黎喇咩

我絕望緊睇到呢個post，而家有返希望。
多謝你
光復香港 時代革命

巴打撐撚住呀！
有好多好多兄弟陪你一齊捱緊撐緊
呢件唔係你一個人既事，係二百萬零一人既事呀！
一齊撐落去呀
有咩需要即管出聲！

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

有冇人知陳伯而家點

我份工......

仲要供樓我頂唔順了

絲打表示
次次野餐都食唔落野
全身都瘦曬
但小腿粗咗

但無野比香港更重要

多謝巴打
但我係怕其他更多既人同有絕望感覺
好重要既因素係，政權721當日同之後，明顯大左壓力
但真係要大家記住，催淚彈、鎮暴彈出既時候，我地721已經無再退，除左係我地知退無可退，更大既原因係我地已經覺醒，不停叫住個八個大字: 光復香港 時代革命

揾個份？聽講好多人準備接收因為運動既無左份工既人

可以係邊搵

絲打做邊行？
幫你推

再行多幾次就會變瘦長腿

兩個月幾乎無缺席過啦

唔洗怕，呢個post好多巴絲已經話左你聽
我地無灰心無絕望，反而越戰越勇
光復香港 時代革命

咁唯有唔好去囉
好無？

搵個巴打抬住你行又點話

銀行我請得太多假 又射波去發夢
上個月返得十日工日日都出左去
今日老闆俾左一個月通知我

唉

傻啦！
巴打，今個weekend見

幫手推到有銀行巴絲出黎

脂肪
返工時間

好彩都捱得過summer sem

多謝你呀連登有愛
我知冇機會嫁喇
好好用呢一個月搵工

但聽日放工要去機場 後日要光復元朗

我完全唔知點算

同伴

準備隨時犧牲所有 以死相搏

612後就quit咗番學 工又冇番 比屋企人鬧不知所謂 仲去埋遊學團 我要番香港啊

工作, 朋友
手足們加油

15年前叫人用 linux
學多 D 唔同既知識
唔好掛住玩、返工

Anger，做為一個fresh grad , 都擔心之後無咩opening，仲要覺得愈黎愈灰，唔知香港會點

本身諗住去grad trip，最後無去，但無洗少咗錢，因為課金

無心機做嘢
喺公司做文宣
就黎俾人炒

有心啦，好彩屋企未洗靠我開飯，要養家都肯發夢嘅巴絲先真心要respect

光復香港，時代革命